股價暴漲甘比身家多101億 傳大劉健康危機：「呸！不要亂講！」

甘比幾正

幾時爭產

爭都冇撚用啦
個仔垃撚圾到

個垃圾仔爭撚咩
上電台講野都講到一舊舊咁

呢獲我支持佢爭啊，爭贏左敗佢老豆嘅錢，好過而家係到敗香港人嘅錢。不過件垃圾撚會爭到咩，佢老豆一早睇穿佢除左識投胎，乜9都唔識，寫好哂遺囑。

我想埋單

依家係爭身家定爭校際演講比賽冠軍啊? 乜要口齒伶俐先爭得贏身家嘅咩?

呢…呢d錢係daddy留…留…留畀我嫁！梨…梨…唔巧同我爭！

101帛金價黎喎
話無事邊個信

思路清晰講野點會一舊舊
點同甘比玩

雖然佢做生意弱智表達能力又廢 但人地本身係律師兼法律學博士
佢份PhD論文就係研究trust law 講呢啲分身家信託嘢佢肯定清晰過大把人啦

btw 佢當年識揀呢範做研究就證明佢幾撚識為將來打算

問題份野係佢自己做定請槍做既先？

個POST好嘈